老老實實 我尋晚先聽過林家謙呢個人

利申 90後，但之前真係完全唔識呢條友

井底之蛙

關我撚事

真係唔撚識佢，會唔會佢太唔出名

你算把啦

你唔識關我撚事 你大把野唔識啦 洗唔洗逐個post開來講下 on99

你唔留意開廣東歌未聽過咪未聽過
咁而家你想表達啲咩？

樓主特登引戰 係五毛pr姜粉，拉！

覺得而家嘅所謂樂壇真悲哀